[綠色有運綠色時代] 六月十日谷草九場賽日討論區II

馬PO龍虎榜
.0. 521.5
Win神Ho 317
華可可 285
緣盡愛未完 203.5
我愛金世正 147.5
單身楊明㫻 92
火屬性比卡超 91
被馬會屠殺 73
Suis 67.5
小川ともみ 35
陳曉明應教港隊 28
eriksen 2.5
最強藝人吳宗憲 -1.5
寶高 -2.2
切柒 -8
幸運快車 -12.5
靚蝦王旺 -24.5
覓腸 -35
潘頓正賤種 -36
保羅翻譯 -39.5
Scandalbb -40
超能量化歡騰龍駒 -64.5
芝麻糊加隻蛋 -74.5
波利 -78.5
單挑冠軍 -79.5
一舖成名 -80
梁家俊(無傳承) -80
Waikuku -80
排球少年 -90
なつめみお -109
拿樸迪 -114.2
時時精綵(馬王) -115.7
有村架純男朋友 -117.5
ケッピ -120
Grealish -120
Adnan_Januzaj -132.5
尊兄 -146.5
貓蛇 -156.5
跟方駿暉贏大錢 -159.9
長井 -160
張繼聰愛失踪 -160
玖寶 -174
Greenwood綠木 -179
_@牙波牙 -183
福逸 -185
新力必 -186
冼毅力saint -206
中出大俠 -211
人一世勿一世 -218
戚家隻狗喪彪 -240
Priestgod -240.5
不加思索畢加索 -242.5
睇書 -246
23_香川真司 -273.5
金仕芬 -332.5
烽煙 -392
奧書 -395.2
晏菲路8號 -476.5

Lm

lm

冠軍騎師潘頓 22場贏1場

香港雷神莫雷拉 31場贏1場

法國高手賀銘年 39場不勝

Oh shit咁快又尾2

你下期搶邊隻

惜多福睇到眼冤

各取所需睇到暈

暈啦 反手鞭三下
Hea鳩到

靈烽老苗無啦啦轉配備轉撚到佢慢閘
老苗真係弱智

賤種開行哂認真mode搶馬

黎海榮 終於幫番pf 跑馬
見龍在田

中華威威俾田雞跑

重投潘dog懷抱ok?

準備變2.5倍馬 餵狗
你買唔買

呢隻有排都未得

賀蛇直頭做咗主帥咁

所以咪輸到仆街

到底賀狗想泊咩馬房
騎大摩 神仙十有九閪
見佢似想泊老苗既

凱旋來 終於等到跑番谷草1200 有好位 嬴完都未有過好位
屌你用牙閪

泊dy 都閪，得隻得賞
佢騎兩次深愛睇到吐血，下下drop 最後

似老苗既 講真
懷疑老苗用惜多過快樂實在

@金仔

同盟力量 升班呢個位，冇了

快樂實在

@貓b

喜勝駒 你實賭
有好位，換走條友

谷草每場度少隻
屌你老母賀狗
大熱輸17個馬位
俾我騎好過喇

下Round啦

屌 好撚頭暈 賭球輸光了

賭硬啦
唔好飛出去 求下佢

全組冇一隻勁過雷電啦

算啦 馬有問題
但係咁回飛 馬房一定知有啲事

當蛇咁快做功課

金鼓好地地走去縮程

呢隻係啫 嚟咗咁耐根本冇撚進步過
你望下陳蛇幾撚掂

陳茂波記者會又講廢話 入正題未

想睇你d筆記...

留比知道必勝跑6月24

依組d子彈馬多撚到
佢夠唔夠快架
真係唔知點跑
好彩執個2檔幫到少少 不過睇黎都係買返jump world穩陣

部撚嗰次 我好撚頭痛
今次qpq要既

同意初上三 我會飛走

落雨班洋腸全部安全駕駛

華將又一日發圍

7月8號陸續派一萬

大家有錢賭煞科日

一般登記完兩星期就收到錢

蔡頭騎呢d馬真係可以推兩手無勢就hea
喜勝駒要俾d力先識上

一出排位又想入錢大賭了

你琴日點

正常 1000對手弱過1200
但呢隻馬 1000 都跟唔到，頭400 好似弱智咁
谷草3班1200季內winner，一定包番，個人wp 不了

無收過錢 開頭有腳無膽之後有膽無腳
係咪無拜神
以後唔慳注了 全部買鐵角無咁嬲

牙拉係咩人.....

當喜勝勁狗咁賭!

gchi!

閪人

搵個馬po 風紀出warning 比你
呢度唔可以反拉

@貓b

賤種

搵隻殺佢啦
善傳萬里美麗躍動

大醇威KCL 12檔

呀當 = 馬PO風紀

咪...

福逸唔見咗

雷電位置馬

係！
不斷叫人答問題

福B

識追馬既雷電除非放頭個隻好撚勁
唔係好難輸

輸幾k
唔係慳注 一早買鐵角第二場已經勁中99倍qpq
之後就唔同玩法

佢24/7 on call

如果今季騎告狗既係天下一唔係田雞應該多5win至少

閃電精靈莫雅個場勁撚到

果1皮幾時收到

賤種手馬真係惡到仆街
係睇欄主圓賤種谷草撚唔撚狗

愛馬加州雷電
識追馬好撚癲
仲要次次p都2倍up

最快7月8

周圍@人

笑4

笑撚死

牙當係咁派牌分波，刺激馬po

肯定領先緊啦

比番高雅志都夠做

洗唔洗咁快秒回我

馬po派路

方仔係咁用拉把撚咩

欄主圓可唔可以去左隻大醇威佢
12檔搵KCL實有賠率
我想快啲收成左呢隻馬佢唔想再賭

貓蛇老4又撚狗 搵第二個馬房開餐算

財政司司長陳茂波早上宣布，現金發放計畫將於本月21日（周日），即父親節當日開始接受登記，到明年12月31日截止申請。當局將於7月8日起，開始將款項傳入登記人的戶口。
陳茂波指，登記時間相當充裕，而登記方法可經銀行戶口，透過網站、電子銀行，或書面等登記；沒有銀行戶口的市民，另可透過香港郵政收取支票。
陳茂波提醒，若想快點收錢，市民可經銀行登記並以自己戶口收錢。他呼籲市民收到錢後齊齊消費，振興香港經濟。
陳茂波在《財政預算案》中宣布，向每名年滿18歲的香港永久性居民發放1萬元，以鼓勵本地消費和紓緩市民的經濟壓力。

輝哥係咁用賀 on99

撚狗囉
最近騎咁多隻好似贏得隻精彩飛動

狗會： thx

「醉開心」潘頓跳兩段，馬身有汗濕，因行完機才出跳，扣實靠外檔走過，步頭暢順有力，姿態甚輕鬆。

「得賞」賀銘年跳兩段，緊韁小心翼翼扣實，馬身靚，好飽滿夠實淨，走過墜手神情專注，步勁貫注，勝後唞夠操足，勇況持續。

積奇慣性迷肥

星期三打包應該有package去馬

會唔會攞10,000嚟賭馬

會
唔會

睇啱隻肥鬼

大摩點

賭角

昨晚X到仆街

雷方最近都叫有關鍵時機飛雲錐贏既

波sir都迷肥
金sir條路好難行

足球俾狗賭

知你中6寶
1500元中120萬

6點有波賭

咁啱啫

達心聲20元都冇

下個禮拜又11場

What

迷肥正唔屌唔得

跟住雅士谷賽馬日

白蘭恩對莫迪

Oh shit

琴日啲馬都唔睇返晒 史卓豐有時騎馬真係好求其

都未睇返晒*

賀蛇先勁

6月21算

04臨尾爆角

有啦 銀河修理員會拉到啲飛

雅士谷啲po點樣搞

10.5 11.5 秒X我呆能左

一個POST過
1001再開

咪講咗
[XXXXXXXX] 六月十六日皇家雅士谷賽期之皇席錦標賽日討論區I

撚狗 爽
用牙街撚狗mode

好似ok

輸海登咸角大
仆街10.5 差一隻

之前講左當我冇講過

呢個建議都ok 因為上年都係咁處理

點會推得爆 一定X到仆街

直接5日用一個post

上年點處理忘記了

有9.5你貪心

戒賭足球吧

有精選 五日五個post 輕鬆

最多24元
銀河飛馬係勁
不過達心星吸飛仲勁
2位大佬唔係跑馬 係點樣整死對家既跑法

經典之星 大俠士 實力飛狗 萬事叻
一字排開

[布宜學莫雅戴圖理] 六月十六日皇家雅士谷賽期之皇席錦標賽日討論區I

反正三大畜生一定比人屌爆

心星系仲好意思俾馬場警察跑
隻青心星咁樣輸

收order做人

銀河飛馬抽個外檔應該走上去啦

唔博高水妹好難

應該唔止 法國都一日兩個

今季交代有餘啦心星系

青心星下場都比埋佢架啦咁樣
套餐黎

跳出世界: thanks

係咁架啦
莫雷拉呢幾日係咁搞鳩我頓
我頓都忍左好耐

不過都想戒足球
永遠買就有角
高追就死
一開完就係咁刷
完全冇機會入

所以我戒咗

金鼓唔夠跳出跑咪封柒你

咁點講佢都好難輸既
仲要抽埋個一檔

潘頓都狎佢入去

Same

得益良多 首飾大聖真係離撚哂譜

Gchi
都忍得佢耐

樂滿家俾薛恩做乜鳩...

想當年各適其適個牙般去能左邊

馬po來講波癮最深離不開新力必拿樸迪興旺陳呢三人組

為左搞鳩我頓 改變埋馬既跑法 痴柒線

賭波馬啦
佢個名都話俾你聽佢賭波多過賭馬

真係無賭足波了==

琴日牙妖是必非非食住美麗多多 爽爆

最怕佢又跑個4455出黎

一定跟係達心星屎忽跑
轉灣block隻心聲唔俾出

魅力漢子

波利分身

善傳萬里 初上三班，即嬴得的話係好勁....

皇龍司令只係近一場都搶能埋

咩2c...

賭波馬：好嬲好嬲

@拿蛇
@牙憲
@牙睇

over over! 位置位置!

牙正又夠鐘出黎撐胖囝

搶唔係問題
問題你而家既跑法似攪死對手隻馬多於為隻馬爭取最佳名次

當sir食女未

咁又唔係場場都係咁 牙般都係睇咩馬
春花秋月佢都唔敢頂啦
牙拉就小學雞興奮過度啫

其餘馬咩飛多

我老4 牙福去左邊

誠意推薦 狂舞派 4檔二疊生位

個logic係
拉: 喂啊哥，你心星系想嬴? 記唔記我上場青心星點輸? 比唔比我啊??

轉彎比綠色有運押入去收工

屌公道d
琴日還左拖啦 美麗日子咪搞左牙拉
牙拉 尾場再還手 搞頓隻紅衣

搞鳩13隻叻叻讀書人，果場隔山打牛on9到

我頓今鋪生位先手啦 仲後手比黑社會狎咁傻豬

牙街黑心先...

唔洗停賽其實好能尾機，我記得個期佢封到上哂癮自己隻馬有都唔騎走去封人

諗起尋日隻博愛友威全程三叠四叠
入到直路左揈右揈腳

報應

主觀願望想佢輸

含到雪雪聲

你係最大嘅絆腳石

10/6 馬PO精選:

沿用1W3P賽制
今次報名時間係星期二晚上9點
報名時照舊要跟返 R_ 馬名(User名)
是次精選會分3組
是次精選只限先前已參賽會員參加 (名單#1)

例:
R7 狂舞派 (貓蛇)
R6 銀河飛馬 (睇書)
R7 幸福老撾 (時時精綵)
R9 金鼓齊鳴 (有村架純男朋友)
R7 緻寶駒 (烽煙)

報名方法鬥快，撞組會自動歸隊做第二組/第三組
例如幸福老撾/緻寶駒會分咗去第二組/第三組
次序以回覆ID(#xxx)為準
邊個reply開始計/截止就跟連登個鐘

你兩個都姓金 唔好鬧交

幸福老撾個例子用錯人名

其實雷電勁你知我知單眼佬都知
純粹係想搵隻殺佢
可能平海神經刀跑出嚟呢

邊有鬧呀？
瘟神Ho嗰隻先係啦

我毒撚黎

當當嫂近況幸福嗎？

綠色有運 一撚定壓
除非 大番果隻再後佢一格

綠色有運落三班超撚到傻啦

真，有期大番騎乜鳩都想封下人
見自己隻馬下風，就搞人

迷頓果D面對不了

平海 單跳，今次應該冇

電訊火箭都有壓團結力量

根本80分好著數，
早D走，隻馬有分係手唔怕早發力
入彎就踩啦，入面果堆自求多福

谷草有次買及時行樂，唔記得咗係泥水騎定狄狄仔

俾大潘個隻壓到成隻收停

我鄭強陣仲要好檔
Gel定先

Puma喜勝駒呢？
用蔡頭有啲冷味喎

我笨蛋陣但閪檔
針定先

有幾痴線先會迷鄭

樂滿家用閪手點樣賭

我鄭養馬真係一等一
大運舞台Fit足咁耐

2022年某日谷草

腎仔：頭場4班1200，大熱係1，有理共想，準備

呢場1000咁勁
點會郁手

齋P，拍定手先

冇賽程啦

閪手揸幾隻邊線又引到人賭

老實人 凱旋來 樂滿家

Puma 跟左幾次，頭都暈

可以睇到下年國際賽有肥鬼派馬出賽
好感動

天才

電訊火箭賀狗係咪on9

夠數駛同你博命
隻家樂仔已經收埋
睇下來緊3班1600有冇出

新哥37隻馬
點攪

講真百寶袋個閘要比...
牙拉12檔點跑...冇乜逃馬，放啦

老老實實，上手keep 得好啦

同滿樂時串q

新界之星都係咁上下，Kick過黎之後慢慢做番起
Gel得

迷到入骨

有步速 靚檔 好跑

連收三年信走人

用薛恩啡格個場我暈撚到

俾BIG4是但一個練一定有G1

福逸on 9報署 133磅來增程

跳出世界 1檔 vs 金鼓齊鳴 2檔
兩隻先行，會唔會格劍

行行企企拎出嚟跑

我練都得啦

講真，到數仲用，留下年好過啦，又唔係多兵力

唔駛跳都得,吹牙

雪戰神駒個仆街殺我隻發財寶

6歲，減足成季狀態番番黎，係搏呢場架啦
我睇佢目標唔指夠數咁簡單
眾歡笑，威武承傳呢D大把係手既仲繼續拍跳
家樂跑完上場缺左幾日課

買左，on9
打落去爆都唔爆下

有啲可能要交代俾馬主

今年多一場變相下季少一場

正叔

你肥喎上手，由季頭搏到季尾

我新放養手法黎
d人放養貓都係咁

比我鄭練好能過

我係佢輸埋下年開鑼3班田草1000

我成日都咁諗
可能佢唔係咁諗，好有自信

我應該會買

福B去咗邊

鋼膽係咪差福B未上水

肌腱炎

隻家樂仔 85 4歲
跑多幾場減多dd
下年 跑80分上限交代啦

不如問下隻天地橋福先

各取所需下場換返我般真係gel到褲都穿

我係馬主見到西手咁跑下場換人啦

我個隻本身就質新馬
試閘幾sharp 都唔知肥鬼想點

唔洗比番個膠袋人咩

然而才系依家已經無視左肥鬼

減番落80分，下季一野操起11-12月我潘食糊

我鄭連閃電龍都俾我新好過
浪費5班quota

我頓封柒佢啦
擺明唔夠跑啦 狎埋去

最慘信錯人
買隻創意天才 又8位數

放馬過來減到20分下年反彈

下場田草180沙田快地就買
減到30

聚才你唔能講

其實我覺得我達冇咩料到

閃電龍呢隻咁都搞得掂
應該有唔少馬轉入去搏一搏

睇下創意天才邊個買

合夥系

俾肥鬼練聚才係咪已經減夠分落5班食

全囝

個個倉比個敗家仔玩能死啦

發現正蛇專迷廢倉

買隻創意天才嘔返晒天才贏ge獎金

你條蘭仔成日抵毀我肥有乜居心

岩岩睇，合夥系原來有成4隻現役

依度太多迷肥人士，反肥條路注定係孤獨ge

有場包q（包尾q)

@金蛇

如果唔係咩叫合夥

全部狗餅到唔夠餅
橙能到

我追太多次了
轉泥地先諗了

養4隻狗餅究竟係咩心情

與其倒錢落海不如派錢益下我

我寧願養多4隻狗好過

仲要每個月d養馬費

坑果2隻仲大獲
有冇3千個
3冠獎金夠唔夠填

烽煙蛇馬倉加咗大? 夠瞓1隻馬 + 4隻狗?

冇三千都二千幾
迖都叫幫紅棗收返六球幾

建議馬主養狗好過養狗餅= =

抵撚死啦

都痴線 買d馬真係屎撚到

駿龍駒真係笑死人 田草1600連二郎都跑唔贏

其他唔講，紅棗坑爹真係抵撚死

仲以為合夥系2隻馬

又唔係泥地馬
個閘又短 收貨啦
一定要放㗎喇
搏騎高啲囉

啱啱睇返，創意天才都有$73500獎金，夠cover買佢果陣ge0.5%左右ge錢

有錢佬買馬運最好係潘蘇通？

呢啲如果一贏唔得了，全連登祝捷

唔洗big 4啦
任何一個練都有

莎莎

做物理治療

買到事事為王仲要有賓周
好運到癲

騎過啦都唔掂

樂觀d諗，如果係何良練天才隻馬上唔上到二班都係一個問題

都叫做跑過國際G1

美麗系有冇出過五班馬

買咗幾隻好好一哩馬刷獎金

蘭仔加油

佢啲真係廢極都識贏一兩場

退役果陣可以同其他馬講當年佢都有同美麗傳承同場較量過

榮智健

何良都有包裝大師打吓J

三四年前有隻美麗之友 五班頭馬

上次果場輸到仆街

好先生係乜
跑墨爾本盃

開心美麗

呢件衫出咗好多隻馬王

肥鬼係乜
得啖笑囉

中神通

澳港盃3年盟主

夏佳理好似都唔錯

燒山以前好似俾摸摸頭呃唔少錢
而家用金牌馬販買又有 自家牧場生產又得

金世正

諗起尋日皇圖爛地講到gel硬甘

Runningman有未 想睇twice

B站有啦

潘頓啲鳩騎癲撚到，美麗日子400米收工

笑45笑4
垃圾馬一隻

百寶袋食得未

咁大隻水魚唔劏對唔住自己

有冇馬post 621網上登記教學區

等大家齊齊賭煞科

上集RM正到傻
全集由頭到尾高潮不斷

Twice上rm都咁期待？
陣間又咕咕加加到完場

窮人養狗，有錢人養狗餅

出過一隻明月同一隻時時之後
全世界都Allin嗰兩場

頂完雷西就完任啦

見到條藍屍廢老仆街就開心

香港布文!

有前輩講過
駿狗個form似係馬主為左賣個靚價而做出黎
谷盡拎個G1第三引人落疊

痴左線？

你已經係賽馬字典
敢問一句 師承誰人

BB

訓醒 好餓

布文 = 澳洲陳嘉熙

個手勢一樣 ok哥。。。。

牙宮真係識好多野
佢師傅牙貓 堅有料

#351 fyi

你比喻錯 牙必先對

古有韋拿踢法似我
今有布文騎法似我

我輸錢堅有料
賭左半季馬only

搵布文同我BB比is冇肉...哈

睇番馬會講隻馬既練馬師同時係隻馬個馬主 真係咁都唔岀奇

喼神又少一隻 航哥有分級賽常客加盟

高伯新最近面臨兵源問題，早幾日先有三駒轉倉，然後又有「大聚會」退役，搞到馬房得返38駒，屬全港養馬量最少倉主。雖然今日馬會嘅轉倉退役名單仲未正式公布，但已經肯定喼神又少一隻，仲要係原來高廐評分最高達116分嘅「有理共想」，事關喺馬會網頁嘅馬匹資料一欄，已經發現有「有理共想」目前隸屬葉楚航馬房，即係話高廐只得37駒。

其實「有理共想」加盟葉廐並不令人意外，事關此駒馬主理想輝煌團體經理人鄧健明已將自己有份嘅「智理共想」改由葉楚航訓練，今次應該係歸隊性質，航哥依家多一匹分級賽常客加盟，應該非常開心啦。

咁大雨 又濕哂

跑唔到步cls

又爆到七彩

比肥鬼減分？

又會咁翹？「幸運」系興打疊再贏

「幸運」系最近手風頗順。

剛剛日賽，潘明輝四喜臨門開個頭靚，率先以「幸運大兄」爆冷贏馬，賽後Matthew都話呢場頭馬，有啲意外驚喜，當然場地起變化幫助大之餘，騎者當日固然係得到幸運之神眷顧。至於馬主方面，分分鐘周三晚會再接再厲，有機會響凱旋門再拉頭馬。事關同幕後嘅「幸運傳奇」再次上陣，唔知係咪有咁多巧合，因為「幸運大兄」喺4月22日嘅谷草夜賽贏完馬後，跟住輪到「幸運傳奇」喺4月26日於田草日賽建功，打疊贏之餘，兩駒都係以短距離險勝，一如馬名都係相當幸運。

呢兩輪賽事，又係先有「幸運大兄」贏馬，到周三再出「幸運傳奇」。不過更巧合就係，前駒上場於谷草落敗後，今場轉戰沙田隨即一擊得手。至於「幸運傳奇」，亦係贏完之後搏失，呢次又選擇轉戰跑馬地，兩匹馬來自不同倉口，但廐主竟然有相同構思，交叉走位轉場出擊，又真係幾咁翹，睇嚟「幸運」系打疊再贏，一啲都唔奇。

Sana

最後大熱1號 有理共想 3班1000 隨時準備起步

@當

你兄弟收左有理共想 係咪J出血

告狗星期三啲馬惡到
美麗天使 幸福老撾 上場亂跑

【蹄聲妙影】騎師人生路不熟 執先人貨幣留念

疫情關係，入境限制存變數，馬會仲未公佈來季有乜新騎師嚟到，可以體諒，而近年牌委會偏好初生之犢，似乎貪佢哋大鄉里出城夠清純，睇嚟今次又係單吊西咁難估。

早幾日同班行家吹水，行家L講起單趣聞，好多年前有位騎師R初到貴境，某日朝早如常落沙田馬場操馬，天光後忽然撲去草地搵嘢，以為佢跌咗馬鞭、電話之類，搵咗一輪，終於有眉目，原來係幾張紙幣，佢仲即刻袋落褲袋，失而復得咁款，發出會心微笑。

由於騎師R未收得工，仲要試閘，為免又跌錢，就交畀某華籍練馬師保管，佢都算醒目，心知財不可露眼，預先搵張A4紙包住，不過紙包唔住火，有幾張露咗餡，幣面有個古代人，接貨嘅華籍練馬師反應係點，相信大家應該估到，梗係扔都扔唔切，喊句大吉利是，估計係附近有人燒街衣吹過來吧。其實，好難怪騎師R以為地上執到寶，事關佢真係對貨幣認識有限，加上見紙幣上銀碼有咁多個零，唔精神就有鬼！

初步提供:

第一場2「大醇威」
第六場10「大當家」

■東星

J左今集runningman未覓腸

有理共想騎落去麻麻地咋喎

116分減一半左右肥鬼應該就會食得

歸隊性質

澳港杯

照計就似馬上發財咁搞
勤跑減分 等凸五分二班交代

澳港盃

我肥開始壯大馬房

減到幾時

肥鬼表示你班垃圾辛辛苦苦練隻馬由52分上去跑級際賽，我直接收人地一隻

6合彩8個波
屌你

回頭是岸呀正蛇

場場輸10個馬位，每場減3分左右，跑20場左右食得

減到跑谷1200

邊有賽程

49個波係咪每粒波2000

跑住Group 再落樂聲盃 其士盃 話咁快就100分到啦

淋病盃 G3千四 兩場G2千二

可能驚攪珠器太逼違反限聚令

笑到仆街

減分大師肥鬼

智理共想得番38 跑多場減5分 暑假編班減多7分
下年泥地學執到笑

肥鬼減分使你教

咁咪有機冠練

馬po太多迷肥
好頭痛

睇錯左有理共想，仲諗緊肥鬼要點輸先可以由116跌到38分

反肥條路注定是孤獨的

係時候等我出手教訓下迷肥正

尾2就係屋企睇running man啦

哦 咁你熟啲呀～

有個會員毫不掩飾

原來果一萬係跟年齡分批登記分批拎
睇黎得拿蛇可以趕到係剎科前拎到

放大假好能悶

好似冇

迷肥軍主帥:我愛金世正

@金世正
@貓B
@牙必

3個

書面登記先耐咋

咁都好啲 剎科大賭

迷肥個啲應該心理變態

但貓蛇話係你兄弟喎

即1/7登記會快過之前登記？

又好似係
寶高好癲 度埋最快拎錢攻略

似喎

=.=??

場二班1600

新馬賽5隻

告狗狗餅陣

迷肥好過迷叻

欄主圓擺時時有餘落呢組二班1600
GEL到頭都甩啦

大摩咩陣嚟=.=

冇野啦狗會網中bug

和諧神駒:國安概念馬

風雨狗 潘頓

一炮過風雨駒

屌喇星雙節棍俾西拉？

果場2班泥地得9隻

依場都係超勁勇士架啦

好好利高去左邊

除咗呢隻同加州凱歌其他都唔係好掂

牙當愛馬心中有善
次鳩次都大注殺
保守估佢輸左兩皮野比呢隻馬

02/05/2020
快操
沙田 全天候
21.7 (21.7) (助手)
然後就沒然後

原來停左操

都係，btw綠色有運又跑

綠色有運 2?

比你估到就唔係方仔

三班1800依堆馬睇撚到悶

你老4手馬好癲喎星期日
綠色有運賭唔賭呀 ?

星期三2倍馬 賭撚咩

又見到咩行星夢

朝早都跳廿一個幾

啱啦上二班輕磅跑
好過隻得迅啦 場場133

仲想睇下今次到俾邊隻殺鎮山寶，拉到落底見到眾歡笑

上呀！

綠色有運做乜鳩

佢識唔識跑泥先？當佢識同場蔡一對，鞍歌，超能力，我唔點睇好

撚狗囉

風雨駒vs鎮山寶
潘頓vs莫雷拉
告東尼vs姚整輝

呢場可能好關鍵

跟住開NIGGA眾歡笑

胆大威猛 57 +13

笑能左

拎保護權啫

佢慣性抹黑...
慣性系D人黎
琴日我買嘉應風采 佢仲屈我買寶得住
二次傷害我

好撚頭痛

你地贏好能多 唔洗做

講真，可愛寶應該最多

仲出??
真係唔洗留力 同比隻馬長成?

琴晚有冇賭波

輸能到仆街

被害妄想症？-.-

失業

幸運精選 5班

舉世無雙 比牙新玩到 5班
田草?????

賭咗邊場

呢個月唯一好消息就係早d派一皮

你煞科大賭？

總撚之差一角

埼豐一檔東東

隻野幾好命
呢幾次都抽入面

隻馬唔叻，襯今季Fit到癲真係砌盡
下季隨時輸幾場就退

呢場對佢而言好難wo

搏獎金乜都跑啦

勝賢跑泥
係咪又有手足要參與

我鄭真係目標唔止護
睇佢倉入面手馬，應該望21-22去

*唔止護級就算

隻度身訂做跑泥

話左架啦，比泥水騎低D 可能 +7/8

睇埋邊個跑先
小氣鬼就慳返

逼害夠未....

條垃圾頭都唔識放，柒到

比泥水騎會係-2

跑泥正
不過呢隻似想壓低多幾分
下季32-3分起步

下一個吳嘉晉 蘇狄雄

@烽烽

緻寶駒雷垃操完唔騎繼續菜頭有埋1檔有賠率

我就暈 但照追..

我就係要呢d

終於一哩，等左好耐啦

上幾次都有拖
但怕唔怕又塞......

呢場3班1650好強組下
幾十倍走唔甩

B跑道冇咁易塞既，應該....

有可能最冷果隻

1650一定好過1200啦呢個種
但62分...會唔會又.....

都靈有冇得諗

跑上個禮拜場2200仲好
又大冷P

唔好大注lol,小注試下

贏第三成10個馬位

唔諗啦，諗埋佢點買呢場
除左佢望落去冇一隻飛得

見到隻馭風行就頭痛

進優自在哂哂 其實都贏後邊好遠 想搏馬但遇上超級馬

大醇威又12檔柒俊...

狄狄仔+內檔
係咪好熟口熟面？

賀腎果啲唔洗諗會唔會乜會唔會物架喇

我應該會要...

點解蘇保羅仲唔娶老婆？

Poli你知我有幾痛苦未

迷肥唔需要痛苦

騎王合埋眼一棍神童

驚分身家

輸到唔識賭
排位都冇心機睇

小注算啦

on9先迷肥

on9同痛苦我揀返痛苦

Fuckboy 太多管制唔到!

【賽馬以外】有危先有機 佢叫陳嘉熙！

陳嘉熙尋日在港首次中三元，表現出色。

利申先，筆者一向對咩「獅子山精神」、「香港人要努力、自強」呢類看似充滿鼓勵嘅論述非常反感。作為一位社會學畢業生(無錯，係同特首林鄭月娥同一科，但筆者強調自己喺來自另一大專院校！)，明白有啲問題，並唔係只能靠個人努力就會解決，一個人發奮成功嘅故事，並唔代表人人可以咁做。要真正解決問題，只能從制度方面入手，只強調個別例子，說甚麼只要努力就能成功，有時真係難聽過粗口。

不過，面對逆境、危機，一己之力固然唔以改變大環境，但筆者同意要保持心態正確，咁就有一線生機。陳嘉熙，香港見習生，網上討論區有時叫佢做陳sir，出道以嚟佢成績唔算突出，騎功亦一直受到批抨，甚至連佢師傅羅富全今季都少咗支持佢，季中階段經常搵唔到太多坐騎，又成日停賽，情況令人擔心。

去到被上月初被譽為近年最強十磅仔周俊樂返港，唔少人相信樂仔可以迅速崛起，陳嘉熙肯定會比下去，之後樂仔真係在港首戰起孖，即使嘉熙當日都有進帳，但光環去晒樂仔到，種種迹象顯示，陳嘉熙面對一個大危機。不過，故事原來未完結，你以為有新星誕生？自從在港首戰起孖後，周俊樂嘅頭馬數目係0。咁陳嘉熙呢？答案係6W，呢啲或者叫做有危先有機吧。

再睇返一段陳嘉熙賽後訪問，佢有提及自己早輪成績麻麻，陣上發揮又未如理想，令到自己有好大壓力，成績自然唔好。依家佢可以放鬆落嚟，反而有更好結果。放眼目前香港環境，或者我們需要的，是好好調整自己心態，然後做應該做的事。

■山無陵

po多啲ig啦嘉熙BB

自從在港首戰起孖後，周俊樂嘅頭馬數目係0

隻最合拍都幾勁

所以承你好叻，可以carry 到周狗贏

6w有2w都係我肥
周俊樂想bounce back知道點做啦

肥鬼係咪咩野精神科藥物，可以令世正呢d迷肥人士產生幻覺，免於痛苦

其實 尾兩場，火車大把在手，睇佢打鞭就知
兩隻馬都仲有好多，
咁當然個地都幫好多

是你.Jpg

隻馬輸得遠個幾場都叫有解釋
上季尾增程1600輸 轉谷1650輸
賀銘年個場就跑到氣管多血（雖然巴度個場氣管多血都贏）
仲有一場就潘狗唔放（當然1200可能放唔到，唔係屌潘狗）
剩計1400佢啲績都幾好

尋日放到出黎跑已經跑高幾成，再加1檔，根本係夢幻形勢
基本上佢放到出黎個下已經知贏得

好型 人間有愛

不嬲都鐘意
唔係kick過下經典一里可能同60片過

@金仔

好撚好笑
牙睇Save低哂d圖

牙睇先係迷肥

根本佢逃好強 (1400米)
仲有有欄再有加乘
琴日個地又利前，人又手風順
天時地利人和齊哂

主要對手 牙拉果隻外檔 大番比人撞 牙年果隻健康F埋

我等到入哂閘，隻1完全冇飛...
P都 @2.1 我心諗係咪有咩誤會
照Easy win

一野試到

禮拜日刨馬使唔使刨埋天氣

係人都知我盲架嘛
你地竟然屈一個盲人偷睇國防機密...屌

佢似迷肥

證據

終極迷肥大boss書sir

星期三都未刨，咁快星期日 ???????

馬po究竟有冇反肥人士ga

經典之星 金鼓齊鳴 實力飛駒 一齊鬥搶 典估

牛角仔91分
路路之星60分

拿蛇 你份Notes 有冇寫得邊個迷肥

由世正把口講出黎

1. 牙蘭
2. 金sir
3. 當仔

蘭仔成日反肥 暗地支持我肥

經典之星 唔夠快啦，實力應該最快

牙睇倒鉤迷肥

刨緊6月21

馬po有邊個唔反會易數啲

路路之星灣鳩埋

退咗役係得閒啲

cls,迷肥大將軍屈我迷肥

連波利都迷
好難有

琴日點解有人中到六寶 大武士都有=.=

一棍猴王

六寶星期三又有多寶 cos

Cls

指定動作啦 288大法 一中就三百幾個

呢隻唔難
最難係長長有

我見到佢咁重情重義都唔反咁多

實力飛駒退出

反肥條路好漫長，仍需努力

少左隻放頭

可能有啲人鳩賭檔會買長長友既

Btw呢隻方蛇正選

正陽清風進可攻退可守

反肥記住預埋我

雪狼黎

又有新嘅反肥朋友出現了

日日係牧場，休閒到

點似你仲要競賽 佢日日食紅蘿蔔

上星期日跑琴日個地可能烽煙蛇爆啦

咪屈啦

福逸競賽到傷埋

一隻實力飛駒一隻極速駿馬，大部分賽事都係出嚟跑頭幾百攪亂場馬

飛機場踱步/游水

金鼓唔會放啦
大俠士又死亡式放頭

日日起身都係度馬同食點心

風濕發作

係咪針能左...

2班1000/1200梗係會見到佢兩隻是但一隻
極速駿馬又減番到80分又準備出擊

睇書save低哂啲圖你tag我做咩？
不過我唔會jer佢啦
睇書老死嚟

當囝笑死
咪扮嘢啦你

鳩猴不了

好陰險
我係預言家都查佢唔到

覺得二班唔夠跑

@宮澤巴
今晚到嗰批PP有冇好嘢？

鳩猴會令佢更加冇得跑

反肥陣營金蛇預言家，我獵人，女巫係邊度？

當蛇

你搵哂啲神出嚟
你鐵狼嚟

當囝超級倒鈎狼

澳紐唔識睇

有人想分化我地

d狼都出晒泥la ,世正，阿睇，必蛇

冇
得隻G1 第4

咁呢場好難搞
鄉村瑰寶今季未交代牙蔡會唔會底出呢隻
以近期表現期待Bounce back好過雷垃喎

以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
橋津精彩 CAMFORD MAGIC C468 蘇偉賢 08/06/2020

覓腸

@必蛇
你躺著也中槍喎

全無競賽能力既馬早啲斬纜算啦

== 我明明迷摩

認真
Jump World點輸？

行星夢玩到跑泥地

一隻橋津名仕一隻橋津精彩
都係超級狗餅

理論上係...
但你知我偏固執 明知佢贏面高我都係賭冷門

冇左實力

經典之星 同大俠士 鬥走頭500啦

樂滿家 薛恩贏呀

牙當你唔係第一次gel到馬退出...
上次福威勝...

你boss都不了?
1000首本啦，但個分同呢堆對手....

糟了，熊沒有叫....

here

光頭d ppg係邊度入貨

我騎士驗你

拿蛇 講得好 100分!

所以劍橋牛津唔一定出高材生 會有例外

派斯

裸點三狼

呢啲點會係派斯貨

糟了... 我地覓腸哭了...

綠色有運打疊報名

點解price 比埋d垃圾比佢

我以為佢講平時個啲

世正蛇開局已經係明狼

派斯會俾呢d ppg過來？

認真，大番搞鳩佢係佢輸最大機會，
2檔搞1檔，全程mark實

蘭仔係暗狼

派斯入呢啲貨盞倒自己米

佢自己唔識練，隻聰明導彈都係派斯貨，撚到三班收咗工

呢啲似係俾馬販昆

會唔會 大潘搞牙拉，撞到碰碰車咁

我買番 $10 牙東牙陳 qpq先

中華主將知唔知係邊個買

會唔會佢訓練廢呢

你抄錄左我係你Notebook...

當囝...不是狼，騎士以死謝罪

隻橋津精彩會唔會運番英國

個款靚馬黎

我獵人泥，出局就射死世正

牙當你識啲野

出擊主力唔係呢隻啦
但其他排閪檔
所以後晚波士不了

世正一開口，聊爆

拿蛇點呀？
又話佢係女巫你驗佢做乜9

唔記得咗你係女巫

改驗牙睇ok?

電路5號都過千粒
而去係邊

隻年年豐收我嚴重秤低
好驚呢啲3歲仔跑谷草急彎

我係好人
第一晚睇到牙當面相似狼王

過！

唔好咁貪心
劍橋就劍橋牛津就牛津
兩邊要哂咪正正得負

唔記得咗
牙當下一晚要開毒

添法寶

已經諗定，正路jump world 高哂，正常發揮三甲之材
但b欄有機偷唔到入面個位 (當家monkey 同正陽碰碰車果場就係b欄)
如果大潘一心搞事真係可以copy 果場，同埋jump 有時會慢(可能6-8位)

如果後面真係碰碰車，咁前面兩隻qpq算，反正兩大師傅represent 果兩位，都有副車

屌

馬主自己去日本舉

當蛇宣佈結果 牙睇係咪狼

單殿正叔鐵狼
仲有隻出喺波利牙憲人一世

d私怨又黎.... 你同牙當狼咬狼?

難得呀蔡都肯收
仲要我拉都騎過
無憾

牙睇是狼人..請至淘汰區....

主力係開心好友百寶袋
仆街吖一隻11檔另一隻12檔

易la ,一陣全票送走世正

搵到狼坑

當 金世正

好人
我 金仔 牙福 必 睇

老老實實，我覺得百寶袋果場

淨係覺得經典會直路閃出去阻人

太開視覺了吧

你地玩梗既野我唔識睇

佢會唔會狼王

狼人殺術語

我預言家
查到貓仔係金水

一係你地投我俾我射死世正

蔡又多隻日本馬

最好跑真係

牙當今晚毒世正

一嚟聊爆大多數狼王啦
夜晚女巫毒撚死佢好過

自己人

查埋蘭仔 見佢成日和應牙當 懷疑都係狼

只知係狼人殺囉
我都好鍾意玩，以前玩係賊+醫生+警察咁
而家唔知進化到咩模式

宣佈 當家精選 我愛金世正 淘汰

聽發言蘭仔我標好
狼王正叔第一晚重踩佢
感覺佢哋不共邊
牙當唔太似女巫
但佢跳女巫有咩收益呢？

其實我都唔知你地up 乜9

正叔暴露咗年紀啦 阿叔

點走得快丫，體力問題

拿基都係高玩
正叔起碼大基哥20年

拿拿拿
我去左淘汰區啦
證明我身份啦

依鑊嘢真係所託非人

告狗聽日5隻牌面馬
兩電機會馬
牛精新勝
幸福 美麗上場鳩跑
如果1win都冇會失望

金蛇尋晚查左邊個

咁仲好
冬甩個爸爸騎多兩步單騎領放

呢啲遊戲覺得係一班人出來玩先好玩

金蛇先係高玩

聽日邊個國家有馬跑?

貓仔金水
心路歷程係單殿正叔鐵狼已經唔洗驗
仲有隻比較難搵
狼坑牙憲人一世波利

至少要10個加1個MC

狼人就狼人
加個殺字做乜

睇得多娛百新手都變高玩啦

我做過MC 完全記唔到邊個打邊個

係囉，我都係叫狼人
唔知幾時多左個殺字

美麗 1800射程啦，上場最蝕係佢，亂跑一通都近

梁以辰

係
MC好難做

豬女郎

紀卜心

張語噥

身邊啲frd好多都鳩玩
有次我覺得有個似狼叫人投佢走（唔記得咗聽發言定觀察）
佢發脾氣話我針對佢

正到仆街

識嘢

想丁采子

同路

你同當囝同路喎

@金仔
佢又黎...

係依一兩年無啦啦加個殺字又紅返
以前fb有online版 冇人玩既

玩到走心

喂係咁玩架喎
冇啲人比人JER下邊度好玩，梗要有啲平民互相篤下先過癮

我係張語噥

無啦啦有場波賭

當仔好彩反采子？
憲哥先係采子黨

網上邊好玩
一定係真人先好玩

其實采子ok
但要屌打張語噥有啲難度囉

毒撚邊有fd

采子好撚正喎

但要屌打張語噥有啲難度囉 x2

佢老細正好多

似性格好囉
望落sweet嘅
但唔會歸落靚嗰咋囉

Gay test failed

牙輝既馬好多勝完未能再勝 但會近有位置
有啲回一回之後好啲

係反肥嘅喜訊

場五班隻環保時代好似有得冷吼下
轉倉之後都操左好耐先出
近兩課閘拍住啲高分馬番來試得唔錯
季尾呢啲馬未用過+有體力可能已經入到來

同好啊，但1-5 號都幾惡

前幾季明明好多打疊馬
今年反面冇乜

反而

五班我就冇邊隻特別惡呢個概念
大家都海軍鬥水兵
但有啲馬可能唔係五班馬只係未適應 一到反彈期就彈到你唔信

我諗起隻超有利
5班反陣到跑G3

醉開心 嬴果場 證明一谷左馬 根本唔係五班馬黎

呢隻同意

2020 g1冠軍 有理共想

睇佢啲馬又唔係贏得好盡

胆大威猛唔會下隻高大威猛掛？

今個馬季好難賭
輸死人
唔經唔覺葉楚航已經第400隻落弟馬

就係咁都冇打疊先覺得奇

我睇三班頂

同盟力量升咗班就下風啲喇

我鄭呢D馬佢大可以再收埋繼續操一輪先
橫掂都已經5班
而家擺出黎跑，去就去架啦應該

定試準摸熟下季先用？

同意 如果火車一心賣命 可重用

@金仔 @拿蛇
采子新歌好好聽

天賦威力果次狼到
雖然做左苦主比人告
但佢打到傻左

前任？

其實呢度夠唔夠人 玩網殺 狼人
夠9個都玩到
玩親都多數台仔 比人推死

係啊

組隊玩狼人？ app玩 有得講野

仲有上次隻百步穿雲

搵埋前任晉做MV男主角

我未玩過

呢啲馬下季一定好用(假設佢只係未熟而並非狗餅)
但今場我覺得都可以試試佢

首席迷肥正叔

我玩過十幾場姐都係
Down台仔App 天黑請閉眼

迷正

正叔本人

佢再屌我就教訓佢

下年會唔會見到肥鬼，迷肥正，世正三人係紅館合唱明年今日

正叔日日食海膽炒飯

如果佢係跑短途就似係試馬
一黎就跑一哩係似樣既

腎仔強勢回歸

有冇人同我一樣連排位都未睇完全跟唔上你地

賢達。。。。

佩服你地準時每次九點正睇排位，下午兩三點睇報名

RIP

雅士谷賽期五日加多六場賽事，係咪好興奮呢

咁關照核心馬迷。。。。

佢地職賭黎 好敬業

寶高蛇已經度緊嚟緊幾個賽日大摩嘅出馬

一見到貼圖同埋呢個icon
就知係覓腸

搵唔搵到有咩備忘馬 ?
@拿基

覓腸啲愛駒。。。。。

賀狗好能黑

行行出狀元肯定係講寶高蛇，個個賽日+500K

橋咩精彩

好能廢

星期日有隻啦 冠鋒
好似係覓腸愛狗

星期三仲有冇人敢買賀狗

年年豐收年年豐收

唔贏錢 賭咩馬

合夥戇勁，覓腸最鐘意呢隻

鳩蛇反底
Rebondir !

而家馬post仲有冇人反陳蛇

識d野

家家勝意x拖板精英x合夥精神

名都改埋

冇啦 香港布文

屌 周蛇咁快變地底泥

仲有個幾月，下季寶高蛇點部署

反BB只是搬石頭砸自己的腳

3X7W 10$注都夠上樓

第二日變左啦

我直頭想叫承你所願幫腳踢死佢

美麗甜心

獎金大王x開心好友x紅褲日x鄉村瑰寶

如果當蛇個投票今日開，陳蛇仲唔係第1？

大馬房希斯

呢場我都係Mark住左我鄭

邊隻先

後面果隻啦，前面果隻應該贏.....
周狗平時又唔見佢咁積極，係呢場先頂住條欄

包裝系

最記得呢場睇到O晒嘴

我已經四日沒有東西落肚，剛才終於忍不住，真的很肚餓，餓到連尊嚴也不顧...

沒有辦法，身上已無分文，屋企人又唔理，又找不到工作，連八達通的五十蚊按金也拿走了..

吃二手飯的感覺真的很難堪，剛剛在某屋邨的大家樂，吃了別人剩下的飯餸，理不了別人的目光，一邊食眼淚俏俏的在眼角滴下......

我是一個窮撚.

Apple pay有八達通之後連按金50蚊都冇埋

潘狗狗黎

唔想up ios13

咪屈我頓啦
競爭對手讓個位比你？
合法封人 同有啲仆街狎入人地到
大巫見小巫啦

Apple Pay 幾時加埋hkjc

賭錢當消費 賭仔碌爆哂卡都似

八達通靈活玩

原來貓蛇會追po

唔知班迷頓既fans去曬邊
次次吹雞時 得我一個

拉係狎入去 要整死你
頓係封住你 但最後都有生路

咁講真跑左咁多年馬點都試過一兩次狎人入去既
不過雷西就特別多咁解啫

阿般封人最癲應該係雄心威心困死天久

大家請戒賭

福蛇唔見左

其實我福去撚左邊

星航渡最痴線

好似去左植髮

非凡品味收左皮

屌 無仇報

咩事

醉翁意 22分

原來君達星仲未復課
應該抖暑了

左前腿肌腱受傷

比季初輸比南莊加好足足低左26分
佢果場贏到壽臣，特醒
呢兩隻之後夾埋拎左3W2Q2P
減到落黎5班已經有足夠既迴旋餘地

屌佢老母 隻明月千里騎乜鳩

尋日隻轉數高

我同拿基既愛駒

呢隻RUNNING MAN悶到仆街

瘟神幾日冇上過水
係咪終於戒左賭

想搞完人 搶黎騎

呢年唔會再賭

Twice拍到咁算係咁

你估個個好似你咁鹽濕咩

OH SHIT 睇開乜野動作片

個樣咩事

下集睇預告好能吸引

肥鬼爆冷拉頭馬個樣

仲以為係你昨日中6寶個樣

唔撚掂喎

：又屈我

咩2c
最後拎嚟騎既係牙街

贏夠上岸？

肥鬼=世正

老表一世

會展一世

但佢1400途程以上係完全唔得
阿蔡又唔肯比佢跑番短
冇架喇 22分

Twice上就預左啦

寶高蛇個個賽日執一百幾十K
又一成功上岸例子

我立即吊你老木!

講事實
Twice邊有綜藝感
Once不願面對

利申做過Once，Signal退左坑，啲碟仲係度

同路！

我都做過once,之後對kpop ge熱情消退左

呢隻都係9UP既姐
初出果場用閪手超級靚位騎落去乜都冇
我就肯定呢隻係閪馬黎
呢隻馬衰就衰在，1200唔夠前速，1650又嫌長
谷草1300-1400可能先岩佢

邊個係寺田乜乜

寺田蘭世呀，自己Google 下

好能樣衰

講馬未

因應2019冠狀病毒疫情，香港賽馬會(本會)於過去數月一直限制賽馬日的入場人數，以保障顧客及員工的安全。

為使顧客能盡享各種禮遇，本會決定所有持有本季「優越」卡的顧客將自動保留原有的「優越」卡級別，直至2020/21馬季結束。本季內獲晉升至更高「優越」卡級別的顧客，級別亦會延續至下季尾。

此外，持有本季「全季紙牌入場章」的顧客可於2020/21馬季繼續使用沙田馬場看台第一座的「一樓紙牌投注大堂」。所有原於2020年7月到期的馬場餐飲券也將可延長使用期至2020年12月。

你想講咩

未

呢D一早要退團啦

實不相瞞果陣我係轉會先退坑既

一係講拉
一係就講叫雞

乃木阪member 都算樣衰ge話，你地點睇akb

我直頭轉左去jpop

akb唔係sell樣

銀河飛馬 131磅 972 -32
戰熊三千 初戴環形壓舌口含鐵

乃團真心好好樣
猴莉 飛鳥 美月 生田

我條kpop血浸左太多年
出唔到架喇

飛馬b1

我ID最正OK?

呢位巴打識貨

入得kpop坑十個有九個都蕊
話冇蕊過就呃你既

やっほー

婆娘有隻你至愛

乜料ar

你我唔係好熟
係睇PD48叫見過下

我兩本猴莉寫真買哂

仲唔講幾時講呀

さっほー

...
想傾馬

迷肥正

正野

三百幾個女仔，個個賣樣賣可愛就無特別

見好多人都追勁多團
那兒來的錢牙

想G

邊隻？

比人係咁叫周狗
唔private避下風頭火勢先咩

Post la

機緣巧俠

好似姓馮耀俊

都靈

喂

其他人我唔知
我就好慳既，食貴啲都唔願但拎去賭馬同追星就好捨得

講啦
吊梨牙= =

星期三好撚多馬想買
痴撚線

贏唔出奇

呢張正常d

真

活力爵士 皇龍司令 百寶袋 綠色時代 多姿多財 達心星 綠色有運 勝利在手 跳出世界

Fung

男團又追，女團又追
BTS，IOI

屌你

又唔飛得，點搞呀呢場....

迷肥正唔買肥，信仰呢

佢係咪好似鍾意攞啲蟲擺喺飯面食

不要再說了

男人走去追男團，好gay

我搵返你先

求new post

買囉

佢叫雞？

呢個磅 仲跌32 磅

重課IOI ?
而家追緊幾多團?

新力必開po未

蝗蟲便當

以前中學都幾鐘意SJ

對呢隻馬無咩好感

狂喵派啦呢場

依啲點都要買下

中學sj

經典之星

好多年前嘅akbingo睇過

幸福老撾

SJ我而家都鍾意啊
老少年

食蟲黎講我saho真係團內第一，咩蟲都夠膽食

[開心歡呼醉開心] 六月十日谷草九場賽日討論區III

死gay佬

初出無份中，情願睇定啲下季先買

男人走去追男團，好gay
以前好欣賞神童，比較圓潤既身材跳舞咁勁

果陣就係因為IOI而脫左Twice坑
解散con望住個mon睇到哭能左

而家真追既2-3團左右

講撚完呢啲垃圾幸福老x未

1001勁中

咁我唔係追既，純粹鍾意佢地
佢地越老越吸引越有男人味

家陣反都唔俾？

2-3團，rich能到

1000